有冇辦法唔好咁懶

我真係好懶 日日係屋企hea
有冇辦法唔好咁懶

鬼叫你大波咩